今晚碌撚打手團總動員，睇㴝碌撚真係好想出㴝選。

碌撚d飛機文推撚到全個cc台都係。

舊電池

碌撚打手團好野

樓主泛民打手

碌撚講野你信呀？

碌撚班打手話佢以一敵百架，不過係敵非奶共d人。

黃毓民昨首先在社交網絡直播中發難，指鄭錦滿是港島區唯一的本土派，梁天琦卻未有為他助選，「你來游蕙禎九龍西，我選嘅地方，去幫佢選，咁我唔知呢啲係咩政治倫理，未學行先學走，都未做議員就已經先做政棍 。」

黃毓民又多次將矛頭指向近日民調領前於他的游蕙禎，直言她議事能力非常低，又說：「唔係個樣生得靚、後生就可以做議員的，一定要識議事規則，議事規則都唔識、議會的運作都唔識，投畀她做咩呢？不如選香港小姐啦！」他多番強調，不會怕游搶去他的選票，否則「我收得山啦」。

其實佢同黃洋達、陳云根真係好似

黃洋達都係話唔選又選

陳云根又係話寂滅唔寂滅

呢三舊屎真係臭過泛民

泛民李柱銘、司徒華, 話退就退

to certain extend, 熱普城三邊都係厚顏無恥

老實講
唔投佢都唔知投得比邊個

D人投比青年新政, 係因為佢地支持獨立

如果睇完《地厚天高》, 仲投比黃毓民, 就真係賤人之中既賤人

全部唔投

杯葛選舉

唔明點解要含撚投一個迫害獨派既賤種

佢咁多年㴝其實做過乜，點解咁多打手同佢打飛機?

睇咁多回貼，原來有人同我一樣咁清醒。

瘋狂迫害獨派

貫徹台灣國民黨系統間諜任務？

㴝你老母

政治老人

點解咁多碌撚打手重當碌撚係寶?

好多毒撚當佢係神

講「梁天琦坐5年監, 我就同佢和解」

咁賤既人, 仲投比佢？

SHORT 撚左？

碌撚班打手講兩句啦

過多數年都成70歲人

2017年都仲要玩老人政治

人地泛民個班, 一早退晒啦

一味迫害獨派後生仔, 反港獨仲多過反共

垃撚圾

我都出好多貼屌個班碌撚打手，只屌泛民本土，但就從來唔屌奶共派。